今集劉細良唔駛認真聽 佢只係自保

無大台運動唔駛捧神 呢啲基本唔駛講啦
另外如果大家有留心聽今集城寨 就會發現
佢嘅「建議」及「評論」只係保護緊自己

- 成集佢不斷暗示明示自己畀人擺上枱，不下三次強調自己唔係大台唔係軍師。

- 亦表明自己感到受威脅 甚至因而臨時決定取消元朗之行

因此佢作出咗以下回應嚟強調自己清白：

- 最明顯就係鼓吹終止勇武 就算下星期再衝擊 都可以保障此運動非因其分析所致

- 一邊話呢場運動係存在主義運動，一邊計算「值唔值得」去下「停勇武」嘅結論

- 表明自己由始至終都係和理非 甚至時至今日都覺得唔應該打爛立會玻璃，再三強調自己「反對暴力」

- 甚至否定721後勇武行動，形容示威者被射爆頭遠不及警黑一事震撼721後行動只屬徒勞

- 提供多個資料來源，元朗共和國只係網絡笑話⋯⋯多次提到連登⋯⋯強調content 非佢create

- 提及示威者可憐，從而解釋自己出現中上環只因同情而非認同衝擊行為

- 宣揚和理非上場，如港澳辦昨日所講，和平遊行可以繼續，但要終止暴力，跟足guideline

- 將五大訴求集中，甚至減少至「成立獨立調查委員會」，最多大眾共識，連最有錢班商會都同意嘅訴求，如政府集中只派呢一粒糖畀你，有起碼一半和理非都會收貨，運動將無以為繼。

- 表明時勢做英雄，非其有獨特之處，只係大家想搵評論聽

其實唔止，仲有好多細微處。
總之佢今集只係將自己涉事程度減到最低，唔駛認真採用。

無大台就唔好造神，資訊自己判斷消化
有啲嘢係事實，例如美國已經出賣咗香港。
歡迎討論

勇武既回合已經結束，係時候要交畀和理非

唔見得係

差佬冇後顧之憂
仲想同差佬硬碰硬,唔會阻止
但你們鼓吹上前線打既考慮吓自己賠唔賠得返個仔俾人地老母

討論下

明架啦，同今年主場新聞一樣姐

當年

for reference and suggestion only

態度正確
主要係見好多連登仔追住真係當軍師
唔係要否定佢講嘅嘢
而係了解多啲點解佢會講呢啲嘢

聽得出佢好淆底，懦夫一條，以後唔會再聽

以戰論戰，理性，非割席。

我覺得佢某程度有道理，依加既勇武最大問題係無清晰目標。

例如71，入立法會宣言係目標。726入機場宣傳係目標。咁達成目標即可散。

但係依加前線無清晰目標，一味留守同推進，而警察有無限物資同人力補充，長期做落去都唔係辦法。

我唔係唔同意勇武，但係會唔會定一個較清楚既目標去做。

就算假設勇武可以打低曬前線班狗，破佢地防線都好，破完之後又要點做？依個問題一定要諗，其實都係繼續守，繼續推，最後變持久戰，破左之後人地可以再補充，再設防。

最緊要係共識一致

啱聽就係神
唔啱聽就係鬼
佔中就係咁樣散

聽得出去感受到威脅
有啲嘢唔使講出口都知道發生緊乜事啦

棒打出頭鳥。你估佢唔驚 支共黑暗手段乜都做得出 佢前幾個星期已經預告佐

黨報出聲關懷 一定有後續 明既揾幾政府部門搞下去擋野。暗既揾中間人嚇下

不過引證佢前幾集分析正確。宜家佢同19才子都叫中場休息。我相信呢個係支共想法。和理非可比繼續 唔俾衝擊

無勇武撚 運動一早已散 但個個星期有幾十義士俾位唔係辦法 可以諗下

接遊學 呢個對一D人係有阻嚇作用
快閃示威 打消耗戰
繼續攬抄巴行動。要求外國制裁高官黑警
IT9. 成立中央黑警黒材料 大數據庫 加起底 永久存案 到獨立調查有用

大家加油

唔係回合結束,

只係跟住呢星期和理非打牌頭
勇武要暗底儲氣, 儲裝, 同埋玩下除暴GO

準備將軍澳啦

捉鬼個時就咁撚威

勇武和理各有各做。
唔係唔好勇武，不過要改變玩法，唔好728咁送頭。

勇武真係抖下拉呢個星期，我地需要你
今個星期打下飛機打下機都唔錯

人地特登講明自己點俾三中商玩，屋企同自己狀態，何苦要屌人自保同懦夫？俾共狗盯中要退半格情有可原掛？

Information era啱既就吸收唔啱就skip下頁啦。

其實場運動一開始已經無鼓吹 反而係尊重
勇武要衝要留 都尊重
最緊要係和理非唔好因為當日有人衝就唔出現
兄弟爬山 各自努力 後果同風險勇武比冷氣軍師清楚

想推得一干二淨

共狗都有人聽

唔係要屌佢 講真受威脅有邊個唔驚
而係退後一步了解下點解佢會咁講
認同Information era啱既就吸收唔啱就skip下頁

佢target audience本身就係廢中廢老中産，講d野係想幫泛民護航退場，當然用調腔調唔會好似4年前腦燒咁直接同易明，所以當娛樂節目聽個幾鐘係得，但認真就壞腦。
我認同各有各做，但造神？不了

佢咁多年來比人搞咁多次
比5毛係連登捧左大台都比第二班五毛怒屌扮大台

可能同佢分析同梳理出警黑黨合作背後既關鍵
呢集佢已經極小分析
或者佢同大家一樣冇諗頭
或者佢根本已經受到極大威脅
準備做下一個徐步高

Sor巴打見到有人話佢懦夫激動左
唔係捧劉細良做神，但點睇佢係同路人，可以屌輕力d

推番近期既醜聞出黎先
太多都一單come一單

喂 明白呀
但又另一角度咁諗 連登屌得佢越大力 佢就越安全
佢今時今日畀文匯大公擺上台 無疑同連登捧佢一定有關係

我覺得佢係某啲和理非之間都幾重要既理論參考
只要今次係同路 咁有何不可

agree

佢正仆街。佔領屌本土派

剩係識跟議會抗爭鳥籠政治

勇武做任何決定都尊重！

傻鳩 從來都冇勇武or和理非既回合 次次都係2邊合作

呢集有啲鳩，不過佢自保都正常，比支報咁樣擺上枱，依家中共都無咩做唔出

經一事 長一智
只係代價太大
大家好多空口講嘅嘢 其實未攞到共識（或者都唔需要共識）
究竟幾時走先算打遊擊
究竟點留點散先算be water

正正就係大家都無經歷過 亦無前車可鑑
所以先會發展出「兄弟爬山 各自努力」
因為無人知點先啱
最緊要拎到嘢走 起碼出嚟gain下 exp

劉細良=泛民
泛民不嬲都叫人唔好勇武
我唔會屌佢/泛民係鬼
但如果你地泛民黎緊選舉想大勝
請各有各做，不分化，不割蓆，不篤灰

Agger
希望和理非繼續緊守岡位 唔好因為活動似乎勇武而缺席，割蓆

香港人冇得退 一退之前所犧牲嘅人一定比人清算 撐住呀

同埋我最最擔心係麻木, 諗下雨革928嗰時, 出催淚彈已經動地驚天, 再睇下728, 催淚彈如雨下都無人理
612出橡膠指彈好震撼, 728呢?
如果香港人遲啲連實彈都麻木咁點算
勇武得太密, 當所有人對義士嘅犧牲慢慢麻木, 後果會點?
到時就算再有幾多人肯勇武想勇武都無用了

佢分析力係唔錯, 但始終心態上都係左膠, 但又好想話俾人知佢貼地

和理非有咩問題 ????
勇武打遊擊, 不再守街比人當靶射 !

喺呢方面 其實吳志森更甚
不過啲淺黃同中年黃好受落，只要佢教育到大家不割蓆
而大家又唔會過份吹捧就無問題 各自努力

咁佢係比起佢目標聽眾個班中佬中產貼地既
為場運動好，同時為佢好
唔好推佢上神檯啦

唔係要否定佢講嘅嘢
主要係見好多連登仔追住真係當軍師
諗多少少了解多啲點解佢會講呢啲嘢

Agger!!!!
明白鍾意佢嘅朋友 一見到佢少少負面嘢就上頭
但為佢好 為場運動好 真係唔好再推佢上神檯

我聽19起碼有得笑下先
細良不了

幫推!

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全
新增食安中心信函

請幫手send!

俾佢避一避風頭

啱
關於728 推得最前而家得返過期催淚彈
同大水泡相 相比6月頭一次比一次血淋淋先有輿論
咁樣落去 好撚危險

讚成減少消費。

佢不嬲都唔係勇武派支持者，俾大公報放上神枱小

但聽得出佢最淆最擔心係以一人之力面對國家級打壓

易地而處 真心不好受

越想保護佢 越唔應該捧佢

咪係 成晚癈嗡

光復香港
時代革命

老實講
左報屌嘅 (612 基金、劉細良等)
3 毛就跟住發動攻勢搞分化

佢俾人點左名一定驚

呢條友聽嚟都嘥氣

我覺得唔使每次都勇武
有目標突擊先出發
無就和平散去
唔好再玩留守

你明唔明咩係回合

一人一round

係老塗捧佢做戰耙
理性過老蕭少少既Kol

佢唔想上位有佢思量
我地亦唔係要推佢上 呢點係一致

佢既對口係和理非應該點做 應該點幫

佢話唔勇武 亦都有原因係728 太慘烈 大家士氣都受損都要回氣

呢個星期先解決被捕/聲援被捕 識人既 知道身邊有人奶野既 幫手搵律師

和理非睇下做到幾多野先再考慮

對面武裝係728 再提升 仲有水炮未出
盲撞只會再傷我方攻力

真係唔覺喎， 未必個個都會認同曬佢講法，但係我又感覺唔到呢啲小人之心。
可能勇武點都會對和理非有抗拒。
但係到今時今日嘅勇武回合，除左不斷送頭 犧牲手足，仲可以有咩突破？

我老豆反而係聽完今集終於接受到勇武嘅人。

軟維穩

只有罷工同智取係出路，如果唔係一星期都可以整死晒啲人啦。

雨傘係互割割散

自從知道大家要涯住餓咁去對抗，又睇到黑警既不對等暴力，再睇埋呢張圖真係喊左出黎
大家雖然仲有一團火同鬥志，但有邊個唔想有大人保護同支持

大人既世界係好難會叫佢地出黎幫我地擋子彈，但佢地就可以用另一種方式保護出黎抗爭既大家

劉細良雖然係自保，但唔係無道理

721咁大衝擊後，727,728，抗爭者再涯幾多子彈同催淚彈，焦點都係圍繞721黑幫打人，所謂邊際利潤遞減，大家只會開始適應黑警既無理暴力，之後既工作可能係事倍功半，要得到外界更大反應，可能要流更多血，被拉被鎖，甚至有人死亡，我真係唔忍心見到咁既情況出現

雖然咁講其實勇武派已經十分之成功做到佢地既目標

就係向全世界揭露中共一國兩制既謊言，警黑合作，仲有最後727對黑勢力既唔容忍，已經非常成功。

故此，勇武派短期目標已經120%超額完成，係下一個目標前不如暫時休息，等全香港肯企出黎既其他市民幫你好嗎？

佢人在加拿大，保護咩？

同意 推

其實我唔介意勇武休息 但係班差佬好似都就黎到頂
宜家就要諗下要搏佢地到頂之後會發生咩事同埋仲差幾多就黎到頂
咁講其實好不負責任 但宜家個局勢其實係班汪汪都攰
比機會佢地回到氣我地又夠唔夠力再打落去呢

唔好推佢上神枱la 啱聽咪聽
佢有一點講得好好 原本佢唔支持勇武 但係因為前線的犠牲所以道義上要企埋一齊 佢叫勇武停都係因為心痛 老實728起晒水pot真係驚佢地有事
義士生活使費真係幫得就幫 612基金唔幫生活費 就捐俾星火或其他

永不割蓆